各位dse考生如果緊張既 入一入嚟

考前港大
考緊三大
考完八大
放榜i大！！！
一齊入i大呢個大家庭
期待係ive見到你地
讀多兩年一齊入返hkuspace

祝見此post不回者入asso/ive

考前三大 考緊

八大 放榜樹中

i大 i大 i大

見到你話唔覆就肥 驚左 即覆

有成績未？

屌